Esmeralda's hand ging strak dicht en ze hief haar hoofd op en keek op het bleke gelaat van Lady Ada en liet haar ogen zakken.
"Ik ben net naar beneden geweest om te kijken of ze er klaar voor zijn," zei ze.
de het rijtuig staat aan de deur en Lord Trafford zit te wachten-- Wat is het er toe doen?"
ze brak af toen ze Esmeralda's gezicht zag.
"Niets," zei Lady Wyndover, met een vrouwelijke kleine frons op haar.
